最憎同d打機仲嚴過返工既柒頭玩

屌你老母 返工返成日 打下機志在同班fd吹下水笑下 偏偏總有一兩個柒頭打鋪機 又唔係rank 又唔係跌經驗 一鋪過既 lol pubg都可以玩到好似癲左咁 一輸又發脾氣又剩 咁撚認真去做選手啦屌 玩單機呀嘛都on撚9

有冇人分享下

點解你又要繼續同佢玩

某d game真係
屌你老母我有比錢買隻game架
點玩關你撚事咩

pubg都係hea 打 做下膠野柒野笑下
仲開心

玩左兩個幾月 嬲足兩個幾月 痴痴地 今晚唔撚玩

想吹下水姐

個啲人都有個共同特點，自我中心。
見識過太多

自我中心唔緊要 成班難得抽到時間打下機
係唔係到屌 而家唔係18 22 成班30歲人 打下機咁認真托咩

所以我淨玩SOLO

仲有隻game有時太Tactical同認真

買左1個月已經無玩，希望之後出zombie mode會吸引番我玩

呢排都係轉左去玩Friday the 13th比人殺下算

唉我地呢班將幾十歲 都唔係晚晚玩 難得約到大家傾下計都咁麻煩

不過坦白講 隻 game需求都大 你無980以上 好難有高畫質

加上新手 要聽聲辯位真係好難 係正面你都睇唔到人

好心唔鐘意/某人小學雞就唔好一齊

實力差太遠又包容唔到廢柴既就咪一齊

無共識既又唔好一齊

一齊左就要大家而互相體諒既自覺性

一齊左就要有team work

如果你呢個態度玩MMO 實俾人屌老母

以前講緊搞raid 要三十至五十條友一齊合作

你老母就係有d咁既友話 遲到無到好閒姐 打機之嘛
遲到唔到 唔識得通知人？

根本佢現實個人同打機態度 一樣係咁閪
打機態度有時可以反映到佢真實一面係點樣

利申: LoL 呢d垃圾game另計

lol 玩過台服同美服，台服d人真係太認真，打rank反而亂玩，見youtube 有人玩得勁就跟風.

但我識左條撚樣幾十年玩MH都玩左好撚多代，係屋企連online個陣條仆街d脾氣好撚閪，即係個種少少野就斷線走人，貓左一次覺得唔高興又走人，試過話有次岩岩一開始第一鋪一入game就貓跟住quit,跟住我同另外fd嬲嬲地唔撚打！

吊，有時個頭開得唔好咪繼續打囉，最多咪3貓，有乜撚大不了即？再唔係，咪whatsapp講聲話重開又得，佢個種情況係少少唔滿意就走撚左，又唔知佢返唔返黎，好撚似人地打牌無靚牌就掃檯咁！吊而家唔撚想同佢打

識左十幾年 平時好正常好搞笑 一打機變左第2個 返工又唔見佢咁醒

好多人都覺得自己實力高 覺得你拖累佢 我自己就玩好多game都玩得唔錯 d fd累輸我 從來都無屌一句 唔明做咩有d人打機打到咁嬲

排rank 打分 嘈就好正常
普普通通咁打一場都發脾氣真係好on9

台服個啲行錯步路都可以同你開波鬥屌

鬼佬個啲錯就錯，再唔係就troll game,好玩好多

日本人就小出聲，但玩得唔會差得去邊

我身邊有朋友都係為左鋪game,輸左友情，好戇鳩

執一兩隻雞都嬲鳩

班人eq低 並唔係認真打機 而係好勝

本身做人都認真既 我會體諒 真人又唔係 得打機又變左先吹脹

最慘你想同fd a玩，佢老練要痴埋fd a到，局住一齊玩，結果打到一半明明大家語音緊都變到單機咁

我之前都固定有6,7個fd ,
成日lol 5人打ng,
有一個又係平時冇乜野，
一打機就上身咁，蠃或者順風就好地地，
一逆風就亂屌河馬，
對面隻燼開大，人地避少一粒都屌人

自己main mid,其他路唔識打，
又要話人打得差，崩左就係咁屌，
唔知點解其他人冇出聲，係得我頂返佢，
久而久之個個都比佢屌走哂，
近呢幾個月最多都係得3個人一齊online

之前打lol都有2批frd（兩批都5人以上）
a果批批其中一個話咩路都識打
打鋪ng做錯少少野就屌哂鬼，例如眼插出草位順風果時就笑下下，逆風就屌2句
更不論被gank, 會時死人，你少d輸出都屌撚你
其他人就少屌，但係鋪鋪都好似打比賽勁認真，一場都唔知有冇講超過20句野，一兩鋪想攞first win就話姐，打左6場都係咁我真係頂唔住，咁就梗係直播上身俾high reaction,極限擊殺或走位尻叫下。另外一個就成日叫我冷靜d，明明個個都幾好反應係佢一個世外咁，有次仲要禁左我言嬲到我呢。
結果就再冇點入a批，b果批就歡樂好多
屌人就10句有11句都假屌真搞笑，有人認真左屌番轉頭就講句sorry，唔夠1分鐘有講有笑
troll game家常便飯打rank都可以好歡樂
未pick英先尻叫，大家尻埋一份，想認真都會一齊認真打
每日上語音群都話l垃圾game唔打，跟著話開自訂就個個上哂
呢d先係打機嘛
兩批人其實都打左好耐，大家都白金以上水平，但係唔知點解個分別咁大，我認為啦，少一個認真撚就已經變成歡樂game
總結，打l真係好易出事

一見標題已經諗到lol

大把人平時睇佢正正常常一係虛擬世界就躁狂又唔輸得

屌你老母 返工返成日 打下機志在同班fd吹下水笑下 偏偏總有一兩個柒頭打鋪機 又唔係rank 又唔係跌經驗 一鋪過既 lol pubg都可以玩到好似隻狗咁 一陣又去送頭又剩 咁撚on9去做垃圾啦屌 玩單機呀嘛都on撚9

老老實實，樓豬你咁撚廢就唔好雷你班朋友，你唔係好適合佢地打法

本身十幾個 3年前到而家變哂solo

岩啊
做嘢求其、遲到甩底、太蠢執行唔到戰術等等
打機同返工係共通

結論：樓主返工都一樣廢

玩得認真都係想贏，兩種態度既人擺埋一齊只會鬧交

手機game都係咁嗰啲真係好戇鳩
打機關佢地撚事咩以為自己係乜水呀

fifa proclub
一隊入面有2個 對面攻緊可以掛機唔郁
唔該尊重下同你打緊機既隊友
仲有慶祝衝龍既仆街香港人唔該唔好再哂人時間

以前大家都玩得好廢，但玩得好開心，而家我d fd都無玩lu,好懷念

死左嬲到震

唔係全部都係咁 係得一兩個

如果玩得正正常常 邊個會屌你
樓主

坦白講 佢玩得勁係 佢返pt 由細到大 每日大把時間玩 你打機夠勁啦 你咪又係廢柴

我有時打機都會燥
比幾舊買隻game
想放鬆下簡單唔用腦
想做啲平時現實做唔到嘅事
隻game都好似唔比你得逞咁
例如玩下2k my career想做下nba 巨星
想試下張伯倫咁100分吖？
點知就難射入到咩咁
Perfect release 都可以炒粉
又成日比自己電腦AI 累輸
防守三秒經常出現送多14秒比人
亂犯規亂mark 人免費wide open
Centre 喺籃底空哂竟然傳返出三分線炒粉
又幫人pick and roll 我
我想轉身又㩒極都轉唔到慢過龜
想block shot㩒咗又遲幾秒先跳一係變咗foul
真係心諗做乜鳩
整簡單啲比人輕鬆贏下都好似唔比咁

最撚on9係個自己隻人電腦
成日入咗波都要做啲on9動作拖慢我回防
一係坐喺地下唔肯起身
撞到觀眾之後又要傾返幾分鐘先死返出嚟
結果又比人追返兩分

你話打機啫
咁我打機都係想贏想happy想拎下playoff champ
唔係比錢出嚟想輸㗎嘛

之前同啲朋友玩認真

之後打ng想開心玩 居然比人屌到上天

overwatch睇人玩
條友死左就狂屌 自己打到屎咁 銀牌仔

果啲人多數係現實世界係個loser
想係虛擬世界做翻個winner
因為佢地係現實世界得唔到成功感

我都覺得係 有d直接屌 有d背後屌
有一次成班同事玩 我個下屬平時唯唯諾諾 突然打機發左癲係咁屌我同其他同事 第二日個個比勁多野佢做

對住呢啲人 以前直接送頭攬炒
呢家都廢時嘈 mute左自己玩自己算
講真又唔係菁英職業
係勁嘅逆風都贏得番啦

屌 最撚多就係呢D藉口 返工返成日好撚攰 咩打下機輕鬆下唔洗咁認真
大佬你打既GAME如果係有分輸贏又係TEAMWORK既話
你搞撚到成局添加麻煩又逆風 跟住D隊友要幫你執手尾
咁你係咪覺得比人禁住黎打好好玩 輸既感覺好正好鐘意 係既話就真係吹你唔脹

睇下玩乜game啦 csgo lol bf 打下ng 呢d冇所謂
但係玩mmorpg打副本講合作果d真係咪搞

日本
講對唔住>自我怪責>檢討

點解你唔玩Sims?

偏偏你最無所謂個d就係佢地最有所謂既

岩啊 以前wow打25 40人團一條友做錯就比人屌到以後都唔洗搵到團 黑名單哂
你估戰犯唔洗比人屌啊

正評

但我久唔久都會屌人

咁佢是咪好撚勁先

唔係嘅屌7佢，一係自己玩
至憎呢d要人陪佢打機嘅撚樣

所以我選擇單機打

不怕神一樣的對手

休閒同認真既人要分開

唔係實出事

玩場lol手 pubg攝時間都比人屌 真係好撚on9

你求開心他求勝利
樓主根本唔會明做事認真嘅人，係連玩都好投入同認真，4個人嘅努力因為一條友trol就贏變輸，唔係下下話求開心就以為自己啱，跟得人地一隊就跟返隊友嘅目標，真係唔知邊個自我中心

點解返工一定要認真 打機唔可以認真
返工一樣可以輕鬆咁返 差在你自己有冇能力handle
返工受得人屌 打機唔受得人屌?
人地打下機屌人都係一種輕鬆

我都有朋友玩ow 過份認真，有陣時不爽會打打下粒聲唔出自己走左 (offline)

最僧係唔聽人講既隊友
就算廢，但很聽，我都會覺得就算輸都無問題
但有d仆街，就係唔撚聽，衝去死，係度搞破壞，依d人一定要屌

浪費人地嘅努力同時間跟住仲大大聲話求開心 你自己開心就得啦

講起wow
熊貓人開始玩起就已經做坦
1個raid通常2坦，開荒裝備欠佳就3坦
真係開之前要睇熟王所有技，要顧及補量開坦技，又要諗下咩站位dd最好輸出，更不論站位走位，有時，換嘲時機，有時另外坦發夢要臨場反應換坦
要玩得好坦就要熟哂補坦職所有技能，就算聽哂rl指揮，有d位佢都預計唔到，要2隻坦汁生，少d專注都立即倒團
btw7版冇再玩因為公會散左，同死台狗開團都開8點，我9點先得閒打炸

見到啲想認真既我最鍾意hea鳩佢地，打機都咁肉緊傻仔來

是的
死毒

同連登/高登仔玩過
好多呢類人
口就無屌，
但係聽得出d語氣好激動

玩開嗰班一直都五排（rank同NG都係），成日都屌隊友打得差
我都好少出聲話人，玩都係因為覺得大家一齊玩無單機咁悶
最近突然好認真咁，又研究數據，又睇replay逐格捉又盛
我覺得好大壓力就唔想玩了，順便戒埋打機癮

其實我一直有玩
但係sims4 好少野玩
dlc又少（唔係物品包）

啱
連玩DS3 PVP都成日見到啲人發皮四ALT F4
輸咗又冇penalty 唔知嬲乜鳩

試下同女友玩 場場都會比佢屌penta都會比人屌ks

呢種最on9

最閉係本來11幾人開開心心 比佢一個屌人放鬆 成班無哂心機玩 而家個個單機呢 你都幾自我中心 你心情唔好就屌人 你咪試下囉 我打柒你都係放鬆 你唔受得人打? 咁你咪唔好出街囉 本末倒志

好多係d平時唔出聲指揮 到人地做錯就出聲屌人

咪係

講真.....我真係理得佢地...
成日比人屌, so what, ban 我ip 鴉笨

佢地係屌完唔再同你玩個種

岩牙 返完工返到屋企打機relax下都要比人屌

利申 台伏鑽一

MH 好多人都痴線架
打多左幾秒都唔滿意
要場場都好似衝世界紀錄咁
不過面連先有得嘻嘻哈哈互串
依家連線d 人純刷素材

打機比人屌 仲要比人話自我中心

佢地係屌完唔再同你玩個種[/quote
]
幾好, 咪唔好玩

LOL呢類game先會咁
一輸要捱廿幾三十幾分鐘先輸到
其他game起碼有好多細項可以玩得開心

唔撚玩過又點知呀

睇你點玩ge 姐
20ff 又得
暗中送頭加速死亡又得
單人打野又得

d 友發曬狂咁屌尻你, 又話要report 又盛, 真係諗起都扯扯地
諗起佢地屌到爆曬血管個樣

所以真係求開心既fd多數玩ow csgo個d
就算輸到仆街
殺到人搶到分都可以好開心

除左怕同啲易燥底既人玩之外最怕同啲指揮家玩
同呢種人玩,壓力好撚大
差唔多成場都俾佢指揮住,唔跟佢指示又屌鳩我
冇哂想點玩就點玩既自由,羸到都唔覺得開心
仲要聽佢自己讚自己,話自己點樣carry
平時番工已經俾人指指點點,放工打個機都要俾指點

我覺得比人屌好開心....
有時我心諗, 等於返工最想係咩, 其實我覺得係打風流工, 老細日日狂小你, 但係又炒唔到你, 日日返去乜撚都唔做, 激到佢痴線爆血管就最正

打機比人小都有咁的樂趣

mute 鬼左佢自已打

通常愈勁嘅人愈打得收放自如
技術同EQ成正比

你叫佢熄機5分鐘先，然後勸佢: 你睇下，熄左機你什麼都不是，放眼世界

最鍾意睇呢啲RAGING片

挑，唔好話線上對戰game啦
就連手機game都見過哩d柒頭
招人入公會果陣又話咩為左一班人聯誼吹水
點知入到去又開始挑剔你升唔夠快，幫唔到個會升Rank
心諗玩隻手機game使唔使好似打工咁呀
香港人平時返工仲唔夠趕？連玩手機都要玩到分秒必爭？你玩埋我果份啦柒頭

好撚黑人憎+好撚失禮
隊友廢就係咁屌
鬧人地印度啡皮狗，巴基斯坦狗乜乜柒柒
話人地國家窮，自己個invertory可以買起人地成家
鬧新加坡，印度d人既英文口音好難聽
淨係不斷地講d好難聽既說話
唔識自我反省問題，場場等人carry
同依d人打機覺得好撚醜，丟香港人架
依家打機online都即時較offline

唔明你地點解強調relax吓同認真撚

認真玩，想贏都唔一定會嘈or屌人
認真玩應該係會先諗自己有咩不足

無哂心機咪單機玩囉
講到好似一定要一齊玩咁
照你咁講玩本來就係想放鬆
大家覺得自己單機玩係自在嘅咪繼續囉
頂唔順自然會係返埋一齊玩
定係你操控慾太强 想同人一齊玩呀
我打機就唔會開聲鬧人
就算佢幾廢又好 特登雷又好 太凝重講出黎一定傷感情
你講出黎佢又唔會變勁,忽然認真 根本百害而無一利
我唔受得人打叫我唔好出街 你唔受得佢屌咪唔好受佢玩
究竟邊個本末倒置
定係你地所謂嘅友誼可以係一場就收皮?
係咪你諗得太理想 打機個個都求開心無人屌
返工個個都想開心咁返無人屌啦 咪又係咁
憑咩打機一定要放鬆 返工唔可以
香港奴工制度已經洗撚哂人腦

講真 係玩得勁既話比你屌兩句又點話
最on9既係又玩得吾好又要屌人廢

樓主應該同fd玩合作game
唔好打人（pvp)個啲就冇問題

早幾日打lol先撚到對面5排發哂脾氣

利申：廢物玩家

之前俾班撚屌屌到上天花板
話乜春競技遊戲唔可以輕鬆玩
屌你老母又唔係rank 都咁辛苦

我知我自己會咁樣，所以我從來都唔同朋友打competitive

同打麻雀一樣睇牌品

咁樓主點睇玩fifa/winning一入到波就喺後場鳩猜嘅撚樣?

有啲game 輕鬆玩咪一齊做低能野囉
但某啲好似Fifa pro club咁
差一場升班就唔好十分鐘拎紅啦⋯真係會反感
如果級又護左又升唔到班咪瘋狂飛隡囉

咁你點進步先

明明自己隊係勁過對面
認真打一定會贏既game
硬係有d on9 仔會出埋d 19出裝
有見過中路LB帶巨人勇氣,出全坦同贖罪神石
都有見過J4 出全AP 裝
唔係話一定要刨曬經咁玩,又唔係話開心玩下都唔得
將所有人既勝利負諸流水就係你既開心來源?
都出左黎社會做野,唔好咁撚自私啦拜託

你老母打機只係工具，最重要happy
Happy咪得囉，理撚得你點happy法咩，troll game happy咪troll game囉
打到咁撚認真都唔知做乜，好似得隻遊戲廠商set比你嘅勝利先叫做贏，先值得happy,都on99
果d人通常都要人set個成功嘅定義比佢個人生，又冇撚創意
奈何亞洲填鴨式教育出最多呢d人

打機聯誼求進步？

唱k唱唱下你會唔會同條友講 喂你頭先個高音唱得好差 咁？

都係睇實力差距姐
咁佢勁 你廢 佢屌你on9好正常
lol依啲競技遊戲係要食腦啲 真係同運動差唔多
你話想輕鬆9玩 打電腦囉 肯定歡樂場

就好似打波 你廢過人太多又要組人地一齊鬥波 人地話你又唔開心 不如射下key算啦

好撚正

呢d就正一仆街啦 但相對上少數

有d 撚樣鐘意全程唔出聲 到最後做錯先屌 一係你一路帶住佢點出 佢出錯屌就ok 佢識玩就唔會出錯啦係咪先

所以真係覺得好煩 都唔係日日玩 得閒玩下都咁嬲

認真同休閒絕對要分開
fifa 17 pro club

好心啦
樓主你廢 激親個朋友
仲要post上黎柒
何必呢

我自己就係呢種人，原因係我好鐘意用自己嘅準則去要求人地做到同我一樣，無論係番工定打機都會

大撚把呢類柒頭皮啦
格鬥game足球game大撚把
當你屌鳩佢哋打得閪嗰陣,佢哋講嘢個論調同你一鳩樣
「我畀得錢玩隻game,我就有自由點去玩」

大家注重嘅野唔同
你認為relax打下機就喺happy
但人地認為贏先喺happy
又無話邊睇法個一定岩
好似打fifa proclub
有d人鍾意1扭10 有波就射 永遠唔交 唔至在輸波 被隊友屌時咪同你一樣 覺得 relax下玩下之嘛 咁認真做乜
問題喺你d隊友可能覺得贏波先喺happy啊
點解唔揾個平衡位
合作打好d 入完對面一兩球 之後點鳩玩都無人理你啦喺咪？

lm

咁勁做職業選手啦 何必同班平民玩

好彩我冇依啲Fd
打lol 打ng，場埸都歡樂場
打得好大家一齊講nice
一有人失誤就笑9佢
好鬼過引
其實最重要都係搵翻啲適合既人打機

仲有種係一個唔該就割席走group
過幾個月就死死地氣r 食飯